有一刻懷疑過既人入黎

身邊有好多事不關己既港豬
藍色父母，親戚，同事，五毛
佢地班地平說總會有自己既原因去屌我地
有d講到好撚有道理咁
加上大量五毛分化
但一定要好好思考每一個post，每一個看似有道理既言論
千萬唔可以比敵人帶風向！
香港就係靠我地！
我地唔可以比敵人動搖！
就算有唔同聲音，唔同意見
永不割席！

有手足同家人反面，比公司炒，同朋友絕交
看盡人性既醜惡
當你感到悲痛，無助，甚至懷疑人生
一定唔好忘記有一大班手足一齊努力！
你仲有我地依個大家庭！
撐主呀咁多位手足！

放核彈都唔撚割！

乜撚都唔割

放核彈都唔撚割！

唔好打頭同身，斷佢手腳！

幫推, 放核彈都唔撚割！

頂住呀咁多位手足!!! 冇人可以放棄!!!